[SPAM?]有冇人收到Apple ID要重設email???

有冇人收到個咁嘅email

𝖸𝗈𝗎 𝖺𝗋𝖾 𝗋𝖾𝖼𝖾𝗂𝗏𝗂𝗇𝗀 𝗍𝗁𝗂𝗌 𝖾𝗆𝖺𝗂𝗅 𝖻𝖾𝖼𝖺𝗎𝗌𝖾 𝗒𝗈𝗎 𝖺𝗋𝖾 𝖺𝗇 𝖠𝗉𝗉𝗅𝖾 𝖨𝖣 𝖼𝗎𝗌𝗍𝗈𝗆𝖾𝗋.

𝖶𝖾 𝗁𝖺𝗏𝖾 𝗇𝗈𝗍𝗂𝖼𝖾𝖽 𝗌𝗈𝗆𝖾 𝖺𝖼𝗍𝗂𝗏𝗂𝗍𝗒 𝗈𝗇 𝗒𝗈𝗎𝗋 𝖻𝗂𝗅𝗅𝗂𝗇𝗀 𝖺𝖼𝖼𝗈𝗎𝗇𝗍 𝗍𝗁𝖺𝗍 𝗁𝖺𝗌 𝗉𝗋𝗈𝗆𝗉𝗍𝖾𝖽 𝗎𝗌 𝗍𝗈 𝗍𝖾𝗆𝗉𝗈𝗋𝖺𝗋𝗂𝗅𝗒 𝗌𝗎𝗌𝗉𝖾𝗇𝖽 𝗎𝗌𝖾 𝗈𝖿 𝗍𝗁𝗂𝗌 𝖺𝖼𝖼𝗈𝗎𝗇𝗍.

𝖶𝖾 𝗐𝗂𝗅𝗅 𝖽𝖾𝗅𝖾𝗍𝖾 𝗒𝗈𝗎𝗋 𝖠𝗉𝗉𝗅𝖾 𝖨𝖣 𝗎𝗇𝗅𝖾𝗌𝗌 𝗍𝗁𝖾 𝖻𝗂𝗅𝗅𝗂𝗇𝗀 𝗈𝗐𝗇𝖾𝗋 𝖼𝗈𝗋𝗋𝖾𝖼𝗍𝗌 𝗍𝗁𝖾 𝗏𝗂𝗈𝗅𝖺𝗍𝗂𝗈𝗇 𝖻𝗒 𝖿𝗂𝗅𝗅𝗂𝗇𝗀 𝗈𝗎𝗍 𝗍𝗁𝖾 𝖠𝖼𝖼𝗈𝗎𝗇𝗍 𝖵𝖾𝗋𝗂𝖿𝗂𝖼𝖺𝗍𝗂𝗈𝗇 𝖥𝗈𝗋𝗆 𝗐𝗂𝗍𝗁𝗂𝗇 𝗍𝗁𝗋𝖾𝖾 𝖻𝗎𝗌𝗂𝗇𝖾𝗌𝗌 𝖽𝖺𝗒𝗌. 𝖳𝗁𝗂𝗌 𝖿𝗈𝗋𝗆 𝗏𝖾𝗋𝗂𝖿𝗂𝖾𝗌 𝗒𝗈𝗎𝗋 𝗂𝖽𝖾𝗇𝗍𝗂𝗍𝗒 𝖺𝗇𝖽 𝗈𝗐𝗇𝖾𝗋𝗌𝗁𝗂𝗉 𝗈𝖿 𝗍𝗁𝖾 𝗉𝖺𝗒𝗆𝖾𝗇𝗍 𝗂𝗇𝗌𝗍𝗋𝗎𝗆𝖾𝗇𝗍. 𝖥𝖺𝗂𝗅𝗎𝗋𝖾 𝗍𝗈 𝗉𝗋𝗈𝗏𝗂𝖽𝖾 𝗍𝗁𝖾 𝗋𝖾𝗊𝗎𝖾𝗌𝗍𝖾𝖽 𝖽𝗈𝖼𝗎𝗆𝖾𝗇𝗍𝗌 𝗆𝖺𝗒 𝗋𝖾𝗌𝗎𝗅𝗍 𝗂𝗇 𝗉𝖾𝗋𝗆𝖺𝗇𝖾𝗇𝗍 𝖺𝖼𝖼𝗈𝗎𝗇𝗍 𝖼𝗅𝗈𝗌𝗎𝗋𝖾.

𝖢𝗅𝗂𝖼𝗄 𝖠𝖼𝖼𝗈𝗎𝗇𝗍 𝖵𝖾𝗋𝗂𝖿𝗂𝖼𝖺𝗍𝗂𝗈𝗇 𝖥𝗈𝗋𝗆 𝗍𝗈 𝗍𝗁𝖾 𝗋𝖾𝗌𝗈𝗅𝗏𝖾𝖽 𝗂𝗌𝗌𝗎𝖾.

𝖶𝖾 𝗌𝗂𝗇𝖼𝖾𝗋𝖾𝗅𝗒 𝖺𝗉𝗈𝗅𝗈𝗀𝗂𝗓𝖾 𝖿𝗈𝗋 𝖺𝗇𝗒 𝗂𝗇𝖼𝗈𝗇𝗏𝖾𝗇𝗂𝖾𝗇𝖼𝖾 𝗍𝗁𝗂𝗌 𝗆𝖺𝗒 𝖼𝖺𝗎𝗌𝖾 𝖺𝗇𝖽 𝗐𝖾 𝗍𝗁𝖺𝗇𝗄 𝗒𝗈𝗎 𝖿𝗈𝗋 𝗒𝗈𝗎𝗋 𝖼𝗈𝗈𝗉𝖾𝗋𝖺𝗍𝗂𝗈𝗇 𝖽𝗎𝗋𝗂𝗇𝗀 𝗍𝗁𝗂𝗌 𝗉𝗋𝗈𝖼𝖾𝗌𝗌.

但click佢條link又死咗，係咪假嘢

我都收到
樓主咁勇禁埋入去

Omg 2018 stupid people

Directly copied from email

即係唔洗理
此POST已完